### 黄之锋指群众自发包围警总
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/1906241238301366-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  黄之锋（左）强调，上周五是群众自发包围警察总部，又认为没有人有资格代表过百万名示威人士与政府对话。（蔡雯文／大纪元）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年06月25日讯】（大纪元记者林怡香港报导）上星期五有数千人至近万人包围湾仔警察总部十多个小时。香港众志秘书长
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%BB%84%E4%B9%8B%E9%94%8B.html">
  黄之锋
 </span>
 昨日早上在港台节目中表明，没有任何团体刻意部署行动，而是市民在网上讨论和醖酿超过一星期的自发行动。
</p>
<p>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%BB%84%E4%B9%8B%E9%94%8B.html">
  黄之锋
 </span>
 表示，当日早上10时多，已有几十名示威者在占据夏悫道后游行至
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E8%AD%A6%E6%80%BB.html">
  警总
 </span>
 ，他则呼吁其他人士参与，是民众自发的行动。又说不难理解有数千人有相同的默契，因为当日立法会并无特别会议，警方未有正面及清晰交代警权过大的问题，因此包围警察总部，比留在立法会示威区或添美道，较为聚焦。
</p>
<p>
 他强调，有关行动没有特定发起单位或者发起人，经过伞运的经验，市民已经了解示威手法和警察布防，例如示威者不会冲入
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E8%AD%A6%E6%80%BB.html">
  警总
 </span>
 以免自投罗网。
</p>
<p>
 对于有意见认为反对修订《
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%9D%A1%E4%BE%8B.html">
  逃犯条例
 </span>
 》示威者应该“见好就收”，是时候与政府对话，他认为这些建议“老土兼落后”。他提醒港府及建制派，不要再重复5年前应对雨伞运动学生组织的做法，否则只会无补于事，并坦言没有人有资格代表过百万名示威人士与政府对话。他又指，目前民意一面倒，连民建联都认为政府需要撤回草案，政府应该回应示威者4项诉求。◇
</p>
<p>
 责任编辑：陈玟绮
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11343960.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11343960.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11343960.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/25/n11343960.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

